你自己諗就係痴情 佢當你痴線㗎咋

你自己諗就係痴情
佢當你痴線㗎咋

樓主而家先知?

閱

係 叫我樓豬

樣衰=痴線

佢係唔中意就唔中意 你幾靚都無用 因為佢一眼都無望過你

會唔會係唔靚先唔望

我唔知 但根本一早對你有偏見

my face my fate

唔想重覆了 咁你識做未

我無得救

bb

針了

負皮左

打和!

照針

55

推

啱 但係想留個希望比自己 人係咁犯賤
最後發現自己原來一無所有

係 真係一無所有, 乜都無既時候又可以點

樓主要堅強d, 你一無所有都唔緊要, 你無人無物又如何.....死咗都無人知喎

我仲有左右手

ok la
好頭痛

啱呀 頭先又俾人無視咗

唉 放過佢 放過自己啦

斬咗佢

沒有知覺了

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

too long dun read

thx bb

俾自己頹埋呢個月

放了自己 放了回憶

屌住啊

me
now

一齊針

ifc等

唔知架, 變大...啐到痛死

從前有隻蝦 叫哈哈哈

食屎啦你

我係癡線佬

其實點解你咁執著佢

我對佢痴心一片 佢當我痴撚咗線

我諗 我真係痴撚左線
好想打撚死自己呀屌

唉

81

若最初 錯過你 那個我 會喜愛誰

要醒好辛苦啊

正確

有道理

針

已經唔期望太多對於愛情

你搵到個好既就唔會咁講

哦

又叫春

做乜啊你

未死得

pish

111

唉 好想搵返佢

都話佢當你痴線

想關心佢

佢只會屌9你

嗚。。。

跳啦屌你
嘈9住晒

我明呀

算啦 放手啦 唔好再搞鳩人喇

痴漢同痴線都未識分...

係咪話緊我

u 2

mud

我係佢心入面 一文不值

呵呵

weak 了

呵呵呵呵

點解無女神屌9我

再留言叫我照鏡呀嘛

我第一次見到嗰個留言都嚇親
女神叫我照鏡 睇下自己有咩值得人中意既地方

成個價值觀根本好有問題

又唔好咁講 又未到痴線ge，有d煩咁囉

sorry

🚬

唔好結婚

？

大隻靚仔就痴情
毒撚就變態

sad but true

呢樣真

早

fucking miss you

hi

4:53

push

hahahhahahaaaaaaaaa

好想呻下
我冇覺得自己痴情
由頭到尾我都好想忘記
由識你開始我就知你係一個仆街
就算當時後來你曾經好鍾意過我
我有感動過 但我從來都冇忘記過你係仆街
我都唔明點解自己會咁在乎
呢四年對我來講係惡夢
我真係唔想再記得
Dllm
但點解我已經同你毫無交集
我已經好努力去過新嘅生活
點解每隔幾個月就會諗起你
好想睇吓你過成點 diu
真係最後一次啦
唔想再提起呢個人

because u love him

中肯

正皮未？

ed

haha thxxxxxx
ily

唔好太在意啦你睇你幾難受 ：）

對你好 無人稀罕我好
無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有愛我 看得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

他 從來都比你差 仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐 而明知你愛我
我竟扮未知道 好人 恕我未能做到

你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途
彼此也是沉迷麻目 控制不到
怎麼好都等不到

呢首經典

有無巴絲分享呀

你發現其實你並沒有後悔，曾經掏心掏肺愛那麼一個人。

你當我是知己我看得到
我當你是一生前途

或者係你眼中我永遠係個痴線佬
我童年幾多陰影
幾唔開心你都知
知唔知我點撐過黎
我咁多年當你係我精神支柱
我有咩最心底秘密都第一個同你講
我驚我外表唔夠好
我去改 我識襯衫識打扮
我驚我比唔到幸福你
我努力去讀書
我唔識追女仔
我淨係識默默對人好
我如為你會感受到
原來我最尾同你走到咁近
你係當我知己
七年啦

有一日你同我講
你分左手
我連你拖左拍都唔知
你同我講你好掛住佢
我唔識比反應
我只好安慰下你
但我安慰唔到我自己
你講比我聽你分左手果刻
我呆左 沉默左
我要扮你激嬲左我
成餐飯後半段我冇出過一粒聲
你亦都冇問過一句原因
因為成餐飯粒幾鐘我係到忍緊喊
而你完全唔知咩事
或者由果刻聽到你講完
我已經沉默到立刻復發左焦慮
立即患上左抑鬱

由果日開始我每日擔驚受怕
我好怕某一日你又同我講
你識左另一個男仔 一齊左
由果刻
你身邊所有男性朋友
亦即係我既好兄弟
我怕到不得了
怕佢地有一日同左你一齊
我恨 我憎
我在乎到要憎你去放淡對你既思念
但我唔可以對任何人講
因為對邊個講都會實無緣傳到你耳邊
我收埋左我愛你呢個秘密四五年
我未想像過有一日你真係拍拖
我會點
我真係未試過慌到咁

我聽到你講咩男同事
我好怕你鐘兒左佢
我見到男性朋友（即係我朋友）
我都會幾分嫉妒害怕
我甚至當左我既朋友係敵人
甚至會chur爆你
只因為我極度冇安全感
但我知我乜野資格都冇
我永遠都係你知己
我緊張到不得了
我chur盡你
發脾氣
甚至去鬧你
其實都係因為我心裏面既在乎
太在乎
每分每秒
但我冇資格
我講唔到出黎
所以好想你陪係我身邊
但亦都因為我冇安全感而chur你
你開始覺得我好怪好小氣

亦都由果日開始
我愈唔想比我朋友知我鐘兒你
所以此地無銀三百銀
我愈要係朋友面前數臭你
愈如為表達出我唔鐘兒你
其實我個心好矛盾
我做左雙面人四五年
直到有一日我講你既壞話
傳左去你耳邊
你好傷心好嬲
你覺得比左真心
而我咁對你
對唔住
其實我好重視你
但我好矛盾地要去扮討厭你
而你由果刻開始有意無意
就開始唔敢對我講心底事
慢慢地少搵左我
我內疚到不得了
亦都因為矛盾既心作崇
我更加要去鬧你
表達出我既不在乎
而你亦都鬧番我轉頭
你愈鬧我 我愈要矛盾地去鬧番你
其實我個心碎滿地 我好在乎你

我扯爛哂塊面當哂所有朋友係敵人
只係因為你

我會好自責破壞左段感情
傷害左你令你唔再容易相信人
依家你仲會繼續moon住我開既post
去鬧我數我
其實我個心好想好憎你
好想放低你
好想你從來都無出現過我人生
但我做唔到
因為我默默鐘兒左你七年

或者除左你老豆老母家姐
你亦都再搵唔到一個人比我更加再乎你
在乎到我患埋抑制 復發左焦慮
到呢刻有時發夢夢見你
一訓醒我發現只係夢
果一日
我全日絞心咁痛 呼吸困難 手震
廢左係屋企
番唔到學 已經有打算會唔會休學

而你仲係另一邊廂當我係瘋子大仆街
永遠只會自我中心既衰人
而我只可以默默懺悔我傷左你既
但從來無資格講我愛你

我知，我知你係咁狠

對唔住
我傷左你
我都傷左我自己
我已經學業失敗，朋友離散
家人都就黎走，我仲傷害埋你
我對唔住你
我都對唔住自己同家人
我已經唔識再去點愛人了。。。

雖然你一世都當我係仆街
但
祝你幸福快樂
搵到另一半好好咁對你

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

共你相識三千天 我沒名無姓

如果我鐘兒你外表
我就唔會響你完全唔識打扮
最柒果陣鐘兒你

果陣，我鐘兒你
我講比我朋友聽
啲fd都笑鳩我咁既tasty
愈大你愈令
其實我愈怕
我寧願你永遠留係第一年我識你果陣
因為我唔洗擔心有人搶你
反正全世界都覺得你差
而得我覺得你好就夠

對唔住，我好肉酸好醜怪
讀完了依賴，我很快就離開

你永遠都唔明我點解要鬧你
因為我見到我在乎你而你唔在乎我
又唔明白我點解嬲既時候
我個心好撚痛呀
我要迫自己屌鳩你去放淡你呀
你知唔知我做人做到幾矛盾幾辛苦
而你當左我屌你既說話係真
怎都再不聽我解釋了
我個心好酸呀

屌你老母聽日番八半我仲係到on99
抖唔到氣訓唔到教
做乜撚野呀
我已經廢左四個week
一啲進度都跟唔上啦

瞓啦

字裡行間感受到大家有幾痛

但佢根本中意你
你又可以點

唉。。屌好多同路人。。比個失蹤左排又上返水既女仔 搞到晚晚失眠 個天真係玩野 算係轉淡 突然
出現返。。人就係犯賤。。人地搵你攝時間
你以為有機。。真係賤過泥。。好想死。。

覺得自己都幾廢
中意佢但又破壞緊我哋關係

你瞓啦好不好
四點都嚟

佢當你痴線㗎咋

互相傷害

唉屌

樓豬我都失眠

所以我好撚痛
亦都好鐘兒
但求下大家將來永遠唔好再聯絡
因為我唔來再傷害你
再傷害自己委屈自己

我得登識另一條女
如為我可以愛佢
點知直到親密接觸果刻
我都係諗起你呀
我發現我唔愛佢
我對唔住果個女仔
我玩緊人感情咁
我好內疚好內疚

我唔想再咁樣啦屌

真係以後唔好再見：）

你自己諗就係痴情 佢當你痴線架咋

所以咪話以後唔好再見
對大家都好

我明
閉起雙眼 你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰？

仲有兩個月會見 點算

吊，見到上面啲留言，唔撚該唔好咁撚痴線啦。
你地係人地邊個呀 鍾意人又唔撚表示又要喺背後自己發神經。
以為自己情聖咩
愛情既野無話有無資格，只係睇你自己肯唔肯爭取。
連爭取都唔撚敢，就唔好講到人地收你兵玩弄你感情，然後搞到自己成個悲劇主角咁

岩

就係爭取緊 佢咪覺得你痴撚線

weak

我都就weak

又話weak

你煩唔煩

有爭取有表示 完 知道冇機都唔抽身先最痴線
條女 答：我同ex 都做到朋友啵
唉。。果刻真係想撞牆死左佢算

no

做朋友 即係從來都無愛過

點會唔記得你話可以做返朋友

我爭取表示完繼續做左四五年朋友

我如為佢會知會記住
點知佢唔記得左
或者
如為我唔再鐘兒佢了

其實鐘兒過
有keep contact就冇可能會無啦啦放低
要放低始終要斬纜

遇到唔岩既人我勸大家都係當佢死撚左
咁樣會過得舒服啲
放過別人放過自己

點解咁都可以繼續keep contact

無聯絡表示 我仲未放得低呀屌

真

佢完全覺得我當佢係fd
或者我扮得太似

on9

佢對鐘兒過佢既人
隔幾個月可以主動搵番人傾計
佢覺得隔幾個月人地就唔會鐘兒佢
純粹想keep住有個傾計同玩既fd
我已經唔識分佢天真定心計

okok u win

覺得自己做既野真係好撚痴線

鬼叫你中意佢

有撚計
阿嘛年頭走左
老豆癌末得番幾個月
突然安全感急降好想要個家庭
聽到佢拍埋拖
連唯一既依賴都冇既時候
真係痴撚左線

move on la ching

當時我第一句諗都係。佢唔夠愛你姐

最後緊冇講到

有啲野 邊控制到 我2年都忘記唔到佢阿 中間真係冇聯絡過

根本唔係嗰回事 你懂的

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
限我對你以半年時間 慢慢的心淡

珍惜你的人 不需要你的雜技

lala lala lala

你要是不喜歡我
願你找到喜愛那位

再見是一句不稱心的話
要說但卻未說
只想拖到底

佢又唔覆我

話返佢

佢拍拖了

搶走佢

唔會咁做

啱啱先知佢拍拖定點

傾下其他事啦

但係呢個po既主題係

你諗住loop到幾時
想傾咩

傾下ex？

ok

你有幾多個ex？

一個

點解你唔會主動搵我
明明已經見到你係兩個tick號

起碼唔係一個灰tick

死心啦

我都想死
但又成日忍唔住主動搵佢
我依家都想搵佢傾下計，睇下佢覆唔覆我
好犯賤

拍左幾耐?

唔話你聽
過咗去既無必要再睇

唔話你聽
過咗去既無必要再睇再提

要同灰tick比較先安慰到自己 好可悲

我都係安慰下你

多謝你

吊你

中秋節快樂啊絲

...
咁真係寧願佢唔覆

激嬲咗佢？

咁咪係囉

自作多情係毒撚既死症
召喚左呀寶咁多次都未撚學精

利申：專業毒撚

愛一個上一課

分手後一個星期左右
就同左第二個男仔一齊重要係由小學識到而加

呢種係咪狗公

你同佢小學開始識？

感情從來都唔係先到先得

佢同個男仔係

幾年既經歷都敵唔過狗公

明白 打算點做

過埋依5日 我要學識放低你⋯

睇你想同佢做返朋友定點

我唔知講咩好

希望唔係

岩呀，人地都睇穿哂你底牌啦，仲點會對你好奇？

第一眼睇咗底褲

分啦

04:23

5：33

幾時先可以放底
唔想再掛住佢

其實人地先係天生一對
你只係佢生命中既過客
乖啦 去搵番真正既男主角
無謂係人地套劇做一世既配角

係

講過的所有野都可以一筆勾銷
所有的承諾我全部說到做到
到頭來妳答應過的沒做到 仲要話我逼妳
所有我辛苦得黎都給妳的 係妳眼中可能只係錢
其實全部都係我的深情
想妳可以唔洗擔心生活做想做的事
但妳原來只係想自由自在飛向不同的人
這一切的深情都變妳的負擔

最後我仲為左你心裏好過d 話妳咩都無欠過我
成日為我愛計較小事 如果要計較
妳欠我太多太多...

我係傻仔

嘿嘿嘿

Hi

你好

haha

所以唔好ff咁多

唔咩捨得 到有第二個flirt你
你就咩都唔記得哂啦

唔駛負皮我既

推😂😂😂

點解我要咁on9死都唔肯放手

再推

大家好

起碼佢唔會拖住你先
我相信其實你都feel到佢已變心

笑4

算鳩數啦
唔好再煩住人喇

係啊 係啊

hello

好攰

瞓覺

唔溫書唔得
MIDTERM

都係既
溫住瞓

叫思念不要嘈

....

笑咩

咁喊

咁笑好似好啲

我喊靚啲㗎

開心啲好啲
喊乜鬼

你理得我
呢到我主場

屌。。。一句 no need worry, yau one day
搞到我失眠到而家

其實依家好早 未瞓係正常

講到你真係唔係痴線咁

笑咗

05:01

食屎啦你 憎死你啊

你做咩

私事 嬲到震

就當我經唔起考驗

慢慢黎

我以後唔會再信男人

咁岩你遇到既係咁啫
仲有好多好人
慢慢黎啦

haha you love her

wtf
fml

The Romance Angels are helping you during this period of SEPARATION from your partner .

你成個tg刪撚咗

😂👍😂👍😂👍推

06:03

This world hates me and i hate everyone ..

What 7 you say?

9up tgt

你掛唔掛住我啊

做埋啲on9 野好似好情深咁
最好唔好比佢知 知道實會報警拉左我

啱呀 佢當你痴線

訓教啦推乜鬼

都無人分享

女神應該都覺得我痴線

...

靜啦 你煩唔煩

玩完未？你信唔信我block 9 u

524

係呀 所以不要自作多情去做夢

點啊清

幫你推

謝謝

戀愛狂，回頭吧 因我害怕

你對佢痴心一片
佢覺你痴鳩撚線

我都知

I used to think that we were forever ever

你自己諗就痴情 人地當你痴線咋
狗屎都不如呀
七年呀
「不了，下次又係咁」
愛人對人好咁又點呀?
有冇問過人地受唔受你愛?
唔受你 你付出既多都係狗屎垃圾呀
你事後講番你幾撚偉大專一專情咁又點呀？
一文不值呀
搵番個愛你 你又愛佢既人啦
好唔好呀 好唔好呀????????
.
自己

點解要哦我

我唔知點覆好

真實感受

給精神病的你，你只係億萬人其中之一人，不要以為你是別人的焦點，好多人都看不到你或不願看到你，當然大多數親人會陪著你，自己做既事，當下自己不後悔就可以，我覺得每個人都有自己既 ’道理’，所以每個人都不盡相同，大多數人會計算好取其最大利益，也有些人隨心而行，更有小數人沒有了自己，你依七年是對還是錯？從結果來看當然是錯，但你唔做唔堅持，就連機會也沒有，不過首先．．．．．．睇醫生先

一唔執著就直接康復了

仆下街 有益身心

啱啊，仆街下次先識睇路

也許痴心可以換情深。。。

返工 返到變人乾

568

送我來回地獄又折返人間

經典xd

樓豬要瞓喇
good nite world

唔該你以後唔好再搵我
好憎你

lalalalalallalalaaaaaaaaaa

推🤸🏻‍♂️🤸🏻‍♂️🤸🏻‍♂️🤸🏻‍♂️

我最近都做左痴線佬
點樣先唔可以咁痴終啊

痴終

唔好咁痴線啦你

04:42 wtf

樓豬找數未

樓豬失眠

唔找啊
點解我要幫人 我自己都未搞掂

唔好諗咁多啦 上連登睇下膠post咪乜都唔記得

btw 睇住比狗咬

大獅頭先同我開完牌
杯侍逆

又係佢

佢唔係嬲，而係佢都有種不確定

既然選擇權唔喺你度咁諗嚟都無用啦

垃圾杯侍逆

拉

我係真痴

Tell us more

放不低
覺得自己有愧於佢

佢仲中唔中意你先

唔知
搵唔到佢

總有方法搵到 事在人為

睇得出你自己都1516緊 佢都諗緊好唔好同你做返朋友 未來關係狀況都唔理想

未來 塔正

我係痴線佬

冇1516
佢應返我咩都得
問題佢不讀不回 又冇其他方法搵到佢

我早兩日都比人block9晒
轉個頭屋企又搞到一鑊泡
兩樣野加埋搞到我人唔似人鬼唔似鬼

關我鬼事 我用塔羅睇既

呻兩句姐

咪block 返佢
Super ~

呢個算小事 屋企先大問題

唔好咁對我

Y

原來有POST追

898

聽日返高級cafe 高人工但好驚做錯事

邊間

樓豬仲有三分鐘就生日喇

橙 冇人理
生日快樂

Thx ;)
現實生活入面有班fd同我講生日快樂就得啦

幫推

真心覺得自己可以開班教點樣嚇走心儀對象

諗下佢點放棄你

做乜春天

係我生命入面只係出現過冬天

好熱的冬天

飄
好凍

Wow 改返名了

掛啊 最掛住就係佢啦
希望佢都掛住我啦

人如天上的明月 是不可擁有

未改返呀屌 多嘢做到連登都唔得閒上

真係就黎痴線

扮
係呢 你有無玩靈擺

我痴咗好耐了

無 淨係J塔羅 靈擺好似太食預知力

Btw比大屍清咗個乜乜輪之後好似玩得好咗

死得未

你兩個自私約
我個靈擺唔係好準

笑完我喇？
做緊功課啊 聽朝交

都係個句 阿叔對住奶媽就死

輕乳酪蛋糕
8吋不分離圓形模

材料:
起士糊:
奶油起士(cream cheese) 200g
牛奶 170cc
無鹽奶油 60g
細砂糖 25~30g(視自己能接受的甜味調整)

蛋黃糊:
牛奶 50cc
玉米粉 20g
低筋麵粉 50g (事先過篩)(低筋麵粉可以和玉米粉互相替換，但不要偏離太多，約10g 範圍內，以免口感不好。玉米粉多組織綿柔，低筋麵粉多組織較有彈 性。)
蛋黃4個

蛋白霜:
蛋白 4個 (分蛋後請先放冰箱冷藏)
細砂糖 95~100g(視自己能接受的甜味調整)

檸檬皮屑 一顆檸檬分量
___________________________________________________________________________
1.備齊材料
先在烤模塗上奶油
將白報紙鋪好

2.製作起士麵糊
將奶油起士盡量切小塊，加入牛奶以小火煮到起士完全融化後熄火

3.加入細砂糖和奶油拌勻(至此完成起士糊)
放旁邊備用

4.開始製作蛋黃糊
加玉米粉用牛奶調開後加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

5.加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

6.盡量攪拌至沒有顆粒(至此完成蛋黃糊)

7.將剛才完成的蛋黃糊倒進一開始完成的起士麵糊中攪拌均勻

8.開始製作蛋白霜
製作前先將烤箱預熱至180度，並且煮一小鍋熱水(有熱開水也可以直接使用)
從冰箱取出冷藏過的蛋白，以最高速打出大泡泡，加入第一次的細砂糖
之後每加一次降慢一段速度，共三次。

9.打至6~7分發就可以(濕性發泡，撈起蛋白霜尾端下垂，蛋白霜出現些許紋路)
(至此完成蛋白霜)

10.將蛋白霜分兩次混入剛才混合好的麵糊，攪拌均勻
(也可以先取一點麵糊和蛋白霜混勻再全部倒回麵糊混勻)

11.加入檸檬皮屑輕輕攪拌均勻

12.倒入模型

13.取一深盤，倒入熱水(至少要到模型的1/3高)
放入預熱好的烤箱關閉下火烘烤15分鐘讓表面著色；轉成全火烘烤25分鐘，最後調成160度 烘烤55分鐘即可

烤箱不能分上下火的朋友可以這樣烤: 180度全火30分鐘，160度55分鐘
要判斷有沒有熟可以拿竹籤插入中心，沾黏少許是正常的，因為乳酪蛋糕比較濕黏，溼溼糊糊 的就請再多烤5~10分鐘

14.烤好後稍微放涼，兩次倒扣後放置涼透。
冷藏2~3小時，冰透以後就可以切成自己喜歡的大小享用囉
(要切得漂亮的小秘訣:先將刀刃用瓦斯爐烤1~2秒，就可以切得很漂亮囉!!!)

15.謝謝收看

快啲要咗佢啦
Officially yours

我地未食蔗汁糕

教整蛋糕，好食

應該係比我睇？

你去約伯伯同樓豬

送比我都唔要

試下整比飛機同奶媽食

加入埋我，一齊痴

同一個人嚟架喎

Wtf
我本身諗住打飛機奶媽

don’t miss him la you

U 2 xd

師兄喺我隔離 揮個手

But I don’t miss him wor

人少少認啦

不了

我又打左幾個大乞痴

飛機係你隔離？

走左啦

你都瞓啦

我同班fd仲係酒吧

如果可以時光倒流
我希望同你無識過 咩都無發生過

又一年

做乜9

有爭取有表示 完 知道唔會有機都唔抽身先最痴線

jm9

由頭到尾我都好想忘記
由識你開始我就知你係一個仆街
我都唔明點解自己會咁在乎
呢幾年對我來講係惡夢
我真係唔想再記得

但點解我已經同你毫無交集
我已經好努力去過新既生活
點解每隔幾個鐘就會諗起你
好想睇吓你過成點 屌
真係最後一次啦
唔想再提起呢個人

其實諗返起 個天對我哋兩個都幾好
到依家都未試過條街撞返你
真係 真係 以後唔好再見！

瞓啦柒頭

做乜負皮我

矛得解

不要再說了

ho back

?

你叫我點瞓

放棄

究竟我做緊啲咩 我癲到根本唔知你係邊 我係條街周圍撞你 我想望一眼咋 其實我真係真係好掛住你

醒喇喂

原來真係會咁痛

招男朋友

但我知佢唔會掛住我 所以我幾掛都無用
可能唔記得我係邊個了

慣左就無事啦

我喊喊下唔見咗包紙巾

抵

我要生氣了

okok

我都唔知我今日同邊個出街

岸芷女神

我啱啱係屋企飲咗杯熱好立克 食咗一個包 跟著嘔晒出嚟

下次到你同佢出街

臨過年先嚟病
又發燒

明知無可能 但都要漫無目的咁等

女人真係好仆街
明明唔鍾意人當初就唔撚好釣住人啦你老味

佢會色誘你 尋日真係嚇死我

u only
佢係你女神
你係佢女神

溝埋做瀨尿牛丸

咁邊個係你女神

u

我可愛嗎？

好很柒

我有時會幫樓豬占下
【唔準塔羅】 我真係唔準㗎

狗年繼續做單身狗

740
Goodnite world

點解我個個留言都有負皮
負皮我條友又幾得閒

你都有份負皮我

但連自己都覺得係痴線

痴線咪痴線lor, 冇錯ga

我都俾人block 囇了

我都係啊

最唔開心嘅係 當你一直記住自己付出左啲咩做咗啲咩好痴情 但當你同返佢講 原來佢完全冇當係一回事

佢有當你一回事 咪係痴線嗰回事

751

752

樓主你明白左就好

係喇

中意既男仔即將同人過情人節

nice

The best ever

758

岩。唔好死追，只會depreciate自己。

好似以前我中學某位女同學
連年數都好似match埋，唔會就係你掛？

99999999999% 肯定你認錯人
人頭擔保 最憎人認親認戚

唯一唔係既係「就算當時後來你曾經好鍾意過我 」呢句，我無鍾意過，唔知邊個屈鳩我鍾意，搞到當時我追緊條女話我一腳踏兩船。

嗚嗚嗚

有病去睇醫生

u go

睇咗喇 啲藥食到個人好眼瞓

扌分

一起身就諗起呢樣野 我都係繼續訓算

一齊

775

有冇人可以痴下我

樓豬go

不了
樓豬養病中

扮

你估我係你？
啲藥食到個人好攰

我不行了 快扶我去做大保健

一開ig就瀨野

關禾咩事

幾時到你同岸芷出街

又嚟wtf 女神你煩唔煩
我就嚟停用ig

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

u only

懲人節快樂

陪我

終於過咗
最憎呢啲節日

?????

哼

屌

onj

想死？

🙃

新年快樂

𡃁仔就痴情，醜男就痴線。
有錢就痴情，窮撚就痴線。

56

癡漢

你先係

好眼瞓
尋晚去荃灣花市行一個鐘 已經頭暈
我都要快啲好返

紙

咩呀

狗也不

年糕好好食
係佢唔知點解煎到有啲硬

尋晚發夢見到你

晨早到午夜撲進漆黑想念你

我叫浩然ar

咁早起身做乜

出離島

落雨仲去

去拜年

好慘

慘得過你食紙

828

再唔執房 呀爸就嚟殺咗我

只要你退一步去諗 就會發現其實呢啲小事真係無咩嘢

我真是個清純的孩子

KG !!!

我愛你❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️
每天要說一次 把你的心搶回來

過兩日 約岸芷
U join !!

哼😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

843

有無大屍可以同佢塔羅

onJ

你有無第二句

有

咁第二句係咩

你係咪想死

畢竟屈係個心到都無咁好
所以大家一齊喊啦

唔好

點解永遠中意既人都唔中意我

樣

我都知
做乜負皮我

860

真心覺得我係最有資格講天意呢兩個字既人

唔係

我永遠只會錯既時間行動

KG我愛你❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️
每天要說一次 把你的心搶回來

865

Thx everyone !! 有啲感動😹😹😹喊到眨眼都有啲痛😹😹😹 自知時間無多 應該十日都唔夠 祝我好運

啱啊

係痴漢

I know I am on9
所以佢嬲我係好正常

Yeah

失敗者

每次鍾意一個人 都all in去追
放晒d感情落去 最後傷撚到仆街
依家覺得追一個人 真係唔好太快投入咁多感情

KG我愛你❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️
每天要說一次 把你的心搶回來

876

喂，陳浩然

唔好成日講兩句就喊啦你

你理得我

可惜我任性常走錯路
多番不聽預告
沒人陪伴我於旅途
才明白你那天的好

常抱恨我 不懂分寸
無理太多 因此疏遠
今天方珍惜你點點好處
可惜雙腿行錯圈

對唔住 我又叫春

為何力求完美 仍然被人嫌棄
即使花過 無窮力氣
但你揮揮手 不必喘氣
就已得到他 沒半點反擊餘地
如能共諧連理 閒言我也沒理
只想得到 情人包庇
但我偏心的 卻待你偏心
競選結果 猶豫內定 怎去共你比

就算 不甘心輸給你
都不得不下台 他喜歡的是你

如何盡情落力 來學你
仍沒法 扭轉他的心理 看得起
就算 花一生飾演你
演得多麼細膩 無人伴我入戲
他想擁吻的 是你
危難時就算拋開我 也來為你展開兩臂

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你

888xd

講過既野唔記得，以為你無諗過，唔體諒你處境以為你有問題，幾努力都係廢，拼什麼，到此為止

樓主好耐冇見

不能因為我超可愛 就欺負我啊

岩呀自己痴線姐
有幾深呀 識個幾日 一個月嘅過客
呢家諗返起都係因為入夜無野做姐
Btw bye bye

Pish

我會唔會買唔到 沙田分店一件都冇了

會

曬咗我個靚樣

臭雞

有個男人玩我電話

有啲怯

仔多

907

1001

我瞓多陣 你慢慢

wake up beach

早晨 啱啱醒
咩話 你想同我去沙灘

916

我對你痴心一片，你當我黐鬼咗線

919

920

921

922

923

幾時先1001

925

926

927

928

929

930

931

932

934

等到好悶

936

937

938

940

941

942

943

944

945

946

947

948

949

950

951

952

953

954

955

956

收嗲

一齊1001

961

962

963

不了，好頹

做咩呀

idk

好攰好頹

一齊瞓覺

唔想瞓，我想靜靜

安靜 你吵到我玩ps4了

972

973

974

975

976

977

978

okok, 88

981

982

983

984

985

986

988

989

990

991

992

993

994

995

BB

997

998

999

我要1001